[四叔套現] 恒基物業代理部署牛年開售多盤

各大發展商部署牛年積極推盤。恒基物業代理營業(二)部總經理韓家輝表示，部門上半年計劃推出位於港島區的鴨脷洲大街及鰂魚涌項目，共提供逾550個單位，下半年則推出堅道項目，設約180伙、涉約600伙的旺角利奧坊第4期。至於與會德豐地產等合作的啟德跑道區第4B區3號地盤，涉逾1,000個單位，可望於年底至2022年初推售。